因為生得矮 你失去左啲咩

有自信 冇尊嚴
男人矮搵幾錢都係失敗者
每日都係過住半殘廢嘅生活

新鮮既空氣

我見過好多矮仔男有個高過佢嘅女

利申170矮仔冇女

170

你估我想咩屌你
而家啲00後就到仆街，尤其女仔，好多女中學生已經高我半個頭

*高

失去咗原有嘅高度 好多普普通通 高已經溝死女

有170好好嫁啦
起碼正常
我162

溝女好難，而家d男/女個個都170up

利申：160 A0

你睇juno咁有錢都係食咁少女
TVB d 3線偽人食咁多姐仔

而家175都唔叫高la....
啲仔真係好撚高，放學時間出街我變少朋友。。。

身高

155

叫雞當拍咗拖

我都冇拍過拖
叫雞破處

但係都係有種空虛感

175每一兩日都會撞到高過自己嘅女仔

昅女機會

做gym喇，身型搭救成日有人問我有冇六呎

平視

好少見矮過165

好想死撚左去算
(純粹9up 勿報驚)

人生

我嘅基因排序就如是詛咒

上帝何時能賜我一死

晚晚用唔同方式麻醉自己
等自己唔好諗咁多野
有好多負面諗法又唔可以隨便同人講

有人話矮仔練到大隻望落仲矮你點睇

高度

失去左大長腿

165

我米六但細佬178

好想高多15cm呀

我都係得米七

應該係170越練越矮， 175越練越高

識人米六細佬米九

冇咗條女 矮

小妹同d 朋友都鐘意矮嘅男仔多d 喎
男仔高太有壓迫力

我係巴

easy

185乜都無

我識果個都係巴

阿媽生得矮搞到我都矮

利申米8

失去左身高

我160cm

166表示，比多幾cm我唔得咩

清新既空氣

生而為人既資格

178想死

生得矮 就算拖條普通女出街都俾人影 俾人笑 俾人批鬥